繼續返工呀 傻仔傻女

我攞開綜援 住開450平方呎公屋 每程車只需兩蚊 仲每個月有津貼出

當你地班港豬喺度食緊三餐杯麵嗰陣時 我喺度食緊一啲健康有營養嘅嘢食 就算你哋有錢都冇時間去煮飯

當你哋畀上司點樣嗰陣時 我就喺屋企輕輕鬆鬆打緊機

當你住緊劏房嗰陣時 我就住緊450呎嘅公屋

當你畀緊好貴租嗰陣時 我就基本上唔使俾租

當你每日搭車來回要畀成廿蚊 我只需要四蚊

當你每個月有萬幾蚊出嗰陣時, 我就有成兩皮嘢

當你哋喺黨鐵同人逼嗰陣時, 我就踩緊單車, 或者有啲再勁啲揸緊寶馬或者benz

當你ot緊嗰陣時 我就喺外面發夢

新移民, 黑警, 廢老 嘅存在完全係靠你哋班港豬勞動人口。 我代表班垃圾獻上感激。

多謝曬支持! 死奴隸望乜撚嘢呀? 我叫你繼續返工呀, 你老細今個月要買層樓呀, 仲要買架benz呀。 amg嗰隻呀。

港豬ot 老婆3p

駁唔到

收皮啦 我地香港嘅大警隊 每個月都打人 電單車撞人冇人告得入
又有宿舍住，層層都靚到私樓咁
無聊又可以去太子遊樂會撚兩手
無限ot坐係架車到
每個月袋五六皮

忠誠勇毅表示多謝曬港豬

成班戇鳩幫警察買子彈, 用嚟射自己

黑警有幾部新裝甲車玩全靠港豬